[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4940）

Win more

主

fast

主入未

無限角？

咁快1c

Buy eat

角大已死

主禁屌

蒙衝精神面貌唔錯，一於買主

咁快一角都開9.5

新英倫

呢場咁快1c肯定開角細撚狗

咁跪法個教練唔累咩

人哋亨利大帝

差我1700找數未

Fake c

享利閪面到 呢場仆街啦

角大又收皮

求水角神

有親即埸美職係唔係都一定角細

2C

咁都見到我仲記得

屌左注9.5

琴晚大

而家唔跪 聽日比人追擊跪玻璃都唔掂

收到

頭先9.5企咁硬好似會卡9c咁

訓完覺就收錢

佢黑人 人地跪佢先啱數

係咩 我以為上場係昨日早上

主好廢

琴晚9點有場

revolution入波未

點會唔記得

角大已收皮

仲係無角

跪緊排球員

咁快3c 角大gel硬

根據上季新英撚fg好高機率開出

美假淪落到場場半場都無波入

有2倍8.5先買

呢個場有冇VAR
成個街場咁

半和gel到

即場蒙特利爾係咁回

邊度3

係個濕鳩場踢 細到仆街

頭先封 以為又刷

好啦,開番個chanel先,以表決心

半和gel

以前主隊好刷得

以前國米都好正氣

wanyama幾超班 中場啲波殺晒

俾人禁屌緊, 刷唔到

你on9 以前有一季 角細左一季

仆你個街 又停角

冇8.5了 skip算

覺得自己9.5大收左皮

哇 咁都救到 差d比人入主隊

好少見人講蒙衝刷得

3c

444444

主禁屌定客禁屌

55

44444

55555

5c

1開3

客禁屌

555555

無限c confirmed

好感動 得師兄你應我

英撚半場前整粒黎先啦

唔洗客氣

一敏琴晚中到hihi

痴線⋯⋯⋯開波冇耐5角

佢買咩

穩定演出啫

6

666666

666666
單邊刷角

6c 狗會傻鳩莊以為同琴日一樣

6666

半場角大啦

蒙特利爾衝擊解個圍都柒下柒下

J返紐約城條數

咁先係美職

主FG 是否要

夾埋角瞓得

乜撚野雲耶馬 比人禁屌

你有冇諗過介賭角

屌佢老母尋晚熱狗買緊19.5變20.5要輸錢

9.5s點頂

半場夾

新英撚 上年刷角記錄

想買大呢場

得我買左角細?

半客未

追數人生

角細可以點

原來享利教波

2020仲有買角細

我，等死緊

1:0 0:1未

開半和

客隊老母個臭閪單邊刷 逼害

空晒打飛機

雲聊馬kdb式傳球

一敏蛇咁早起身

諗住有走地 夾佢角

主飛機飛到

7

777

客隊加油

8888888888888

777777

一轉角 就黎料

又想搞閪多隊

點等停到60分鐘啦起碼要

瞓醒發覺戶口double咗

On99又8角⋯⋯⋯

有撚用咩 美職養生波 傳到都入唔到

熟悉嘅美職聯返嚟

唔通我注9.5 半場收錢？傻鳩狗會莊

客入未

係巴士瞓醒變8c

888888

屌那星初盤12.5大c，趕唔切買

你唔係話買細咩

停到85分鐘啦今次要

12.5@4.7

我話大wor ching

去埋個廁所就開波

半8全9 is coming

跟左

仲追唔追好
14.5

等收錢啦咁

半8全9

幾驚你地以為係細

以為830開波

買大波仲好啦

角球無限大 有幾多追幾多 快

30分鐘8角
90分鐘幾角
條數好易計

30分鍾8c
90分鐘

細會寫明S是常識吧

食撚左春藥咁都開唔到 底輸

半8全9，9.5s不死

飲完水又有力刷角

不如以後每隊刷夠15角當1球

半主

衝擊有亨利

停C間全面啟動

落場踢

睇live見佢熱緊身 應該就換人

條友推右走左慢撚到

重生了 大神 tg你

一日唔入波都會不停刷

詐糊

炸

炸完

0:1....

炸！

0-1

好彩炸

一秒炸 係咪撳錯掣

咁都唔入

半和又贏

炸完對家

客勁一班

fake完對家

屌 炸咩鳩 炸親都無好野

終於有受惠一次炸波

都無入 射左出界

咁多人買主
利申買左主

小注主ng先

J 15.5B

個波都唔入網擦柱出界

操盤手眼花

琴晚愛華又炸又miss12m咪又係輸盤

病句

14.5 15.5繼續追角大係唔係上左腦?

下半場先

入波未

主隊右閘廢撚到

炸完對家入未

13.5就走去夾角是否不智？

9999999

999999999999999

快

100%中

屌都係等唔到13.5b

買咗主隊等死

9999

是

又0-0

特登刷c 兩隊特登推入禁區 等俾人請落底

個龍門

綠雞有冇同路

黑人打龍就係咁

個龍門做乜鳩

半9全9

check下

10

Fake

屌 冇買角大淨係買左上盤
等收皮

肺炎搞到美假唔識入波
呢期追細好路

操盤手點解咁鐘意鳩封

15.5b ok?

Dklm 主隊係度玩膠
又咁多失誤

拎返啲籌碼走人先

賽前三格快手

尋日廢城

咁刷法 馬會會唔會輸死？

中立場隊隊都唔識踢咁款

只求打個和

半客宣告陣亡

亨利都係番去講波算啦

尋晚馬會都贏夠

馬會只係用買角細啲人錢賠

主隊被禁屌

上半場妹下妹下都9c 咁下半場劇本波咪有排刷？

衝擊個18號仔真係典型波牛

兩隊係咁送角球
轉玩角球盤

角細手足贏盡掌聲

單刀都唔入

屌個龍門想點呀

點逃生

邊隊

衝擊D後衛面對面都可以直接傳比對家

不如重生算啦美職買細

衝擊條垃圾防線都仲可以未失

英撚

主隊個龍遲早玩出事

dllm英撚我個半客

9.5 10.5 12.5
14.5s
等收錢算

有勇氣買細 點解冇勇氣生存

買左主平手 可以點部署

真

英倫攻不銳

美職一定買主

有勇無謀張飛之流

客咁多chance 都唔入 ，似引人入客fg

真 幾次衝出來 跟住空門
但客隊又係把握得唔好

平半盤真係開得啱 兩隊都係廢廢哋

即場大波

主隊隻右翼 好廢

上半玩c 下半玩g

意甲借過黎既

2.5b?

跟馬會低水 睇下中唔中先
Under 1.5球

升返水

點解半場客勝賠率周未開波前無變過 贏硬?

好似睇錯咗
等15分鐘 再cashout先

有人轟咗大波 大注

sorry啱啱掉左幾廿個落去玩玩佢

其實美職成撚日半場00係咪on9

2.11, 2.06 , 2.04 啲飛係咁落1.5球大波

場場半和2 倍以上[url]網址[/url]

下半場點部署？

係迪士尼踢 冇主場優勢

咁係咪就要買大波？

86‘ 逼和 國米

所以訓醒咩都未睇已經買左半和先

101010

10101010101010

你諗你了 投注要自己決定

一出嚟刷一刷

有冇人買大

-5c

唉屌你老母前晚贏一雞 琴晚又比返晒佢
連中完4口連針返4口

-6c

其實365賠率高水過馬會就知開角大機會幾大

新英撚入未

勁ching

執左幾多

廢話 馬會幾時會高水過外圍

識入波未

11111

真 • 播水專家

主咁都唔入

真 • 抽水專家

假波

真 馬會係勁撚到無一樣野高過出面

屌你老尾咁都唔入 主

爆撚完角細就停 終極撚狗

乜撚野 哈利 準備比人炒啦

食左角？

10c -6c

亨利落場踢未

亨利換左衫熱緊身

其實無聊R水吹姐

14.5s啦

買咗主隊點部署

贏

等收錢囉

-3c

即時買返客2.29

主fg係咁降水

即場 入球大 1球盤

又唔係主場贏到都要還神

呢隊淨係敢買主場

個入球大好多人買 成日跌水

屌 主個條友係咪白痴仔黎

唔入就比人入啦

cash out 定都得啦 坐和望贏 仲要主場

你諗下收半定全啦

11c 差1角

11c

-2c

是但一邊入波啦

18C 有冇

14.5s 15.5s 16.5s 開晒既話 5 1 100 payme

goallllllll

0:1

LM

停c了

0-1

1:0 GOAL

客盤

比多球

巴打買左主？ 係咪唔只玩角球？

上盤想補飛

連登仔吹奏邊隊死邊隊 琴晚nyc又係

主cup?

又話主點輸

仆你個街 買左主呢加夠晒衝擊

屌你老母垃圾蒙特

Me

又會1/1.5 一落就入

LM 其他人名都唔留

亨利教個隊波 永遠都係伏

講到往績咁好仲受讓喎

好

快入多球

係唔係要角細鳥

屌你老母美假
一隊亨利 一隊碧咸都唔知死幾多人

Lm

一買就入左 正 客fg@2

碧咸咪又係入先

1212

1.5b @2.23
-1

起碼17b

美國多蒙特

客fg

下半場瘋狂救角

唔買時代革命都唔好話自己香港人啦

客2GOGOGOO

13

咁搏

12

-4c

賽前三格望見家鄉

1-1 可以嗎

0-0 即場客好重飛 之後好快goal左

13 -3c

13 13 13

3格角

之後主杯

入一入18.5b 試一試佢

你信即場飛,食得屎啦

次次都冇勇氣賽前轟3格

入完主仲受讓緊 廢到

入完仲刷既

快入波

反杯未

16.5b ?

轟左就會一格都無

有

屌 角細又死 主盤死鳩埋

1.5b -1

上

咁

支持

英撚佬炒佢456

碧咸做老細
領隊唔贏會炒
主場士氣好
仲有咩氹鳩賭仔既野

中

買咗主又開追悼會

客NG

1

Ok

妹

lm

大戶飛

又救角

客差D入

主盤只求打個和

有冇人要主ng

英撚好少大炒
等多陣補飛算

追和未 你老母

不如比3球我走盤

即場落飛, 要了

NANI

冰角未

補個16倍主勝

屌你老母真係服撚左
美職料就唔好又插花又成啦屌你老母
比波咪比波囉

和波咪仆街

唔好

相信會1-1完場
66分鐘 平手盤已出

碧咸琴日都贏到啦，亨利你唔係路呀

-6C

一係客 一係 no goal

戇鳩咁都唔接

14

咩話 買完角大無角球

似no goal妹完

-4c -2goal

追和夠啦蒙特

想屌客fg
諗多兩諗就入撚左

美職80分鐘買入波

14 -2C

差2c

和波味濃 咁快轉平手

15c

宜家先追角大會否太遲

連登大船對家輕鬆

立即入球！

MTL個七號係後防毒瘤

唔會

革命!!!!!!!!!!!!唔炒點革命!

俾多球ok？

？

客比多球

入多粒未

Ching講野真係客氣

衝擊過半場未？

$200 1.5b @2.23 放飛

有冇睇緊直播手足

似唔似有多球

一折收ok?

收

禁屌 兩邊出波 無乜威脅

唔似

似 你買就有

睇錯sor

仲有成廿分鐘 驚咩

有冇人追角

有無直播link

驚

買左了

16.5小夾夾

有無多一隻角

比多球 革命

危險任意球

英撚屌撚死佢 快!

亨利落場未

輸

-2C

妹似想和波

16.5b快手

信美職 信有2球

英撚應該唔刷
要靠蒙柒

批准

快入球

新英倫革命

和未呀屌

下 衝擊埋到門再講

去到美職都要撚狗

0:1完 10 1 100

我

衝擊俾人禁屌

慘

享利?
教到摩納哥就降班果個?

個盤似和

差2c，快

屌你老母咁都越位

16.5s會唔會爆

屌你老母冇心機唔好踢啦

真 呢條撚屌踢波就叻 教波?

沒了，1球到尾

係就刷角啦

睇個盤似客有多球

1.5b
3球大
全部都死緊

停C間了

睇個盤似腰斬

刷角啦 停乜鳩

試下咪撚燈

是但一隊入一球啦

-3c -2goal

14.5大
16.5細
夾了

刷角呀

似了 連登睇盤師

睇盤no goal

英撚想GEL

中硬

冰角了

MTL個弱智仔頂完個波原地跌番落黎

睇盤曼聯贏

睇盤今日落雨

馬會幾時有得賭角膽

15c啦拿拿聲

1.5b 凍過水

同路

新英撚革命

入閪到咩

等緊80分鐘先入1.5/2

英撚易到

睇個盤似主輸

上盤補左飛唔理了
收錢算

美職準備假波

衝擊入唔到又唔比英撚入

補no goal先

入未

似有球

一個朝早輸角細輸下盤

支持英入

差2個，plz

入撚到咩

買角大前就刷 買完一角都無

天降12m未

停角停波

似有多粒了 1.5b

15

亨利不如落場踢算?
教到隊波閪狗咁

ok冇了

美職買上開下 買下開上

-1C

客入多粒未

15 !!!!!!!!!

16

同哂路

連c雅

12m未

16.5b未

有冇好多人走?

365個no goal升緊

是但一邊12m is ok

封咩

客2有feel

12m?

冇事

有c先有入球

新英撚革命已犯国安法 好似係

-1

1:1未啊

MTL個6號仔慢撚到

半0唔全2不如唔好踢

客又差dd

刷兩角加入波

唔見你講0:2未?

快撚啲入波

睇個盤似我又輸錢

刷夠5c

2:1

唔要差d

無所謂啊 我買1.5b

d角輕鬆到

主換走個6 shit

主渣ga

再刷啦屌！！！！！

入未針了

差1個啊，快

-2c ...

追多一注16.5角大先

主隊連禁區都入唔到

補時入

刷多粒c比我入細未

有冇2c補下血

英撚2 10 1 100 全世界集氣

又中角膽

熱狗廢到
般茅都踢唔嬴

開個1.5b俾等追數啦屌

我了

不射男 笑撚左

我！

-1c

邊個話美職最後十分鐘多角

一開波比人黑左粒12m

比多球啦

是旦搵隊同我入波

入入入 未

睇完上半反而覺得般茅入唔到仲出奇

邊個話美職80分鐘有波入

是但一邊入啦屌

無角啦 爆撚埋14.5就會停

主好似停左6射好耐？

所以野冰哂

直接我曼輕鬆

劇本和波未

睇死一間絕殺

我仲以為熱受讓

17.5 16.5 b 慘死

2.5s驚險收錢

冇角了

停C間-1C

屌你整多兩角啦 仆街蒙特 輸波又唔刷角

戒咗半年賭 手痕偷買2場 2場都豬
都係繼續戒賭算 好彩係小注過下癮

Bou入多粒

上盤收錢

角角

你唔係做艇咩

賽前冇買就唔好盲追即場啦
又唔係得呢一場賭

無做啦 退出晒

絕殺球都無

原本想睇下會埋陣先買 點知買撚左1點兩場上盤
之後訓到5點醒 買唔到獌
跟手買左包包10.5s 比佢84' 86'刷兩c
爆尻埋就停

主隊好撚廢

你刷爆晒我就比多3c啦

玩完 又輸

-2c -2goal

即場高追即死

買左下盤真係夠衝擊

上盤gel

比一球

輸緊都唔刷

不要說包包了
4串5輸佢 比人cup.......

杜奧巴廢到
仲要同亨利爭波踢

-1C 好痛

-2c 客ng

-1球

美假 補到入啦

4x5 同 2x1 都斷熱 正垃圾

美職細波唔洗諗

最多16

C呢屌

89分鐘no goal仲有1.3真係得美職同澳職先有

16c

16！

刷多1c

你就想

16了

16 -111111

15.5b

比多隻 補番個盤

連c la

有幾痛呀 咪16c囉

屌多隻角

收息波 贏十次 都唔夠輸一次

如果多2c就正氣

16.5s咪撚爆呀

上年大到仆街

16c la 冇點你地買大

入波未呀屌你老母

+4

1.5b啦好冇

0-2未呀

派緊錢 尋晚劏完你地覺得講唔過去

求下你俾多c啦

補6

連3c 一世球迷

+6min

+6 sor

6分鐘 實有角

大機會

-1c 客ng

絕殺未

主ng

絕殺角 快手

Please 1ccccccc 1gggggg

聽住先啦

17 -1c

射都未射過

C啊快啊快啊快啊

冰了

1:1未

一射破網

17 18 慘死

多謝巴度巴你話大機會中16.5s

客刷多角快入

1 .5 b 叫到斷氣

16c完

主絕殺了

奇蹟半格？

快啲 17角膽架嘛應該

屌多隻角啦

15.5B gel

Goalllll 未？

下盤手足點解要買客

屍啊你老母

刷多1角

尋日比賓菲加劏

???

攻都唔攻 點C點G

你老母全連登都1.5大
就知無入波了

sob -1c

輸撚柒哂了

下盤係主啵

幫下手足叫先，黎多c

客禁屌都唔入

1.5b死幾多人 報數先

唉衰貪心 又輸返琴晚贏嘅

輸死了

玩完 入球角球-1

差一c快

$800

2

-5000

1000

3

半9買18.5b 屌

2k 角球2k

同琴日費城聯一樣，錯過第一球追第二球輸

快撚d同我刷多c呀

Same

仆街頂撚住

仲未1-1嘅喂

屍啊！

刷多兩c

角啊

主隊下半場攻唔入

黎多c

角啊快刷

英撚超絕殺

腰斬得唔得

美假中立場就細波到........

0:1 16c ft

絕和未

今場唔好
呢次買左盤
無買FG

珍惜新英撚即場角球有得買嘅機會 下次狗會未必會開

買主 -8k 想4

睇完美職
支持殺曬d黑人了

原來主隊咁撚廢

16.5 s

依家連美職都玩細波

BLM

-1c -2 goal

0：1 16c ft

16.5 17.5s

琴晚又中國米伏 輸埋精神

Blm

英撚見字絕殺

17！

17

17？

17c
sob!!!!!!!!!!1

完場未

Shit 17c

17C

仆街和味濃

主場都要受讓就知有幾廢

賭波輸死人

17c goal

嘩屌咁都救到

絕殺角

客龍靚救

18

17角好波

17!!!!!!!!!!

17c!

有啦，17，恭喜曬

18？

17埋

連角

比多c

18la快

大大力CASH

我就gel得你要等下次

18啊笨

17c

上盤輕鬆

17 cashed

17ft

屌第18隻冇開？

幾C完
買左好撚多16.5B

冇

18好似冇開

新英撚個龍最後個野

夠晒鐘仲開埋第17c幾驚絕殺

恭喜

17c cashed

依場波角大手足大家十分開心

咁多人16.5b

美職就係呢樣好 唔會食補時角
唔似意甲啲仆街

無咩事既話我去收錢先

咁都救到真係冇天理

Ft 17c

以為入啦 點知救到

15.5b 16.5s

-2000

大機會爆

新英又中

No goal cashed

可唔可以形容下

17.5b慘死

今日到角大黨全面進場

救黎做咩

17c 唔該哂 蒙特我原諒你了

-1000

有冇細波手足

好正常 主隊成場波入到禁區都唔起腳

6-7個企係度猜 只能說 太假了

唉 我屌 琴晚1K 上左3K
呢場買咗2k 輸撚咗

左腳平飛球抽遠柱
個龍飛身托走

9.5 10.5 13.5 15.5 16.5 追數成功

收錢算

叫得蒙特都係閪波

BIG HAM 隊FG
廢城
列斯聯
修
烏甸
馬略卡
新英

都無比，何來慘死

球証比左，慢慢行3分鐘去開跟住吹完場先叫慘死

Lm跟進

屌 入完一粒之後都發覺唔對路 個即場只跌冇升

國米=漢堡

輸盤輸到完季

17.5s

求派

條友第一下唔射
後腳一拉
轉左腳射遠柱 角度再叼轉啲應該就入了

賽後你點睇

派

可能無錢駛要踢下假波

我好小講場波假 但呢場真心假到癲

狗會呢場咁多角反而派得咁快

但佢作客角細幾好買

痴撚主隊廢撚到連回個波都未掂 咁樣叫做職業級
美職以後不了 尋日一場今日一場就輸左我幾日盈利

咁咪好撚犀利?

以後賭美職角 一定上到樓

最尾都射到咁先刷埋最後1C
算有攻啦 係廢到冇咩攻勢做到

屌 不過美職真係好易睇 3場都怪盤但我贏晒

開出咗先計？

仆街今晚要1k上返3k先 贏返琴晚果d

有無人幫我搵翻頭先頭10 依家抽

係

玩左成晚賺個200
仲要係呢場一棍大注先有

1.

一場半場估中就以為美職好好賭

Ching咪玩啦 下半場唔講輸波前

輸波後入禁區都起碼7.8次 而且係夠人

12碼位都唔起腳要橫傳或者傳返後

係得最後刷角哥球 驚比人屌太假先射一射

我玩左成個禮拜贏完第晚又輸第晚又贏
而家仲係個本
真係浪費精神

我輸就係慘

你贏左優越積分

買得起呢個注，輕鬆啦死乜鬼

場波閪到咁仲咁大注

好撚on9呀
前晚連中幾場，琴晚可以黑到連輸幾場
仲要絕殺加反cup

清之前唔係中好多

幾日既贏既又輸返出去

鋪曬草皮
得返最後五千

咁慘

All in 注 賭美職 清好勇敢

又有錢睇戲食飯

賭咗大半年
送曬啲積蓄比馬會
唯有認命

你掉翻轉訡
你係先輸後贏翻個本
你會開心好多

盤,主客和
NG小注算啦
ALL IN隨時一粒都無

1800，綠雞？

越心急追數 輸得越慘

呢個真

買波就同投資一樣
睇唔岩情願唔好買
好過盲目追數

口講要買嘅 無買 結果中
落注去買懶係謹慎猛咁睇 結果輸到仆直

係，仲有自己唔岩心水都盲跟都唔好。
盲目追數，條數只會越追越大。

講得好中！

想問吓呢度有幾多係真職賭

熱刺作客半一低水都買
簡直未識死字點寫
上次主場先贏一球
最多比你袋半
咁撚唔抵買既野,我唔會買

我都係 我依家慢慢磨上去算啦 唔大注

我都避左

我就是成功的例子

今個星期執咗幾多

個個都係

無耐之前先賭番
半星期唔夠,大繼3K半掛
300蚊起家

你同我嗰fd一樣
差人70k街數
記住賭到借錢不如唔好賭

政府嗰10k冇用到？

我都係搵下生活費
之前無球賭,戒左賭一排了
無啦啦FD怨我唔出水
手痕玩番

無
仲係銀行

買波只要你夠

1. 贏輸都好 保持冷靜
2. 有一定既睇盤技術
3. 識得忍手 睇準出擊
4. 勤力做功課 對球隊要有一定理解

贏錢皆因輸錢起 賭左10年 最多贏2萬 之後倒輸返12萬 輸完贏既2萬再買2萬 輸晒再買4萬 又輸埋 個時場場賭 一日買10幾場 早就儲儲埋埋好多經驗 而家已經追返數上岸有突 贏返馬會20幾萬
我仲記得輸個場4萬蚊一注

係日乙 札榥岡薩多0/-0.5@1.71

呢啲盤我連輸半既機會都冇....

亦係我果年最後既一注

之後停左2-3年儲下錢 裝備好自己

重新出發 果段日子最難捱....

我大岩蛇果3年一唔開心就諗起比左馬會10幾萬

心心不忿

你都有層樓 驚咩

3日輸十幾

用追數嘅心態好難贏
想追數嗰陣大注一輸
你成個人就會好崩潰

有父幹 唔驚 多多都加比佢

出水救我未

都幾架

點check?

晏晝電莖先啦 玩走地

等吓啦
總會搵到工

要離開波2日先 尻買左兩日波

輸左3k唔想賭 好撚累

冇事既 最多咪跑山

係
而家崩潰緊

如果要講
要打勁多字

講多下
綠G個盤唔靚
比我會飛

搵3場心水 每場買6k打個和算

我之前都試過屌自己on9
不過all in輸咗嗰人會有種釋放嘅感覺

咁多睇盤師

而家仲有五千唔上唔落
果種心情其實最難受